有無Ching 從小到大都無異姓鐘意過？

是咁的，小弟我從小開始都無乜異姓願意同我做朋友，我依家25歲都無同過異姓拖手Kiss過，唔通我要孤獨一世 ？

自己阿媽算唔算

連post都無人理

試咗speed dating未?

同性ok?

試過做義工，都係無囡囡願意同我做朋友

唔好了

有都未必好
一個輕度智障，一個就豬扒
唔知係咪我有問題，物以類聚

樓主智商有問題